連登東方Project幻想鄉鄉民討論區 三

連登東方Project幻想鄉鄉民討論區 三

歡迎各位鄉民加入呢個討論串
只要有關東方Project
無論係正作、同人作、同人音樂、畫作定係H同人誌
甚至係點樣先可以通關紅魔鄉Easy都歡迎討論

廢話就少講
等我地一齊將東方Project喺連登發揚光大啦

------------------------------------------------------

附錄

上回討論串：
東方Project英文維基：
Moriya Shrine：

上海愛麗絲幻樂團官方網站：
神主Twitter：
博麗神社社務所 Twitter：

電台表
Gensyokyo Radio：
Touhou Radio：
Touhou FM：

秋天post

少女フラクタル 柚木梨沙
過埋今個月就畢業
5月例大祭係最後一次見面啦

拆夥

即刻開番幾首少女啲歌黎聽下先

lm

貼我個女留名

慶祝第3個poat
留名

新人留名 岩岩用魔理沙B外掛爆左風神錄 Hard

咁我咪BB仔
easy都未打晒

聽日打風 各位記得注意安全
將屋企所有近窗邊嘅易碎物品收好

早苗姐姐保佑我地

準備出新album

隣人@ZYTOKINEは帰国できそう @lin__jin [2:06 PM - 15 Sep 2018]
【朗報】
無事パスポート発見(；∀；*)
飛行機出るまでに見上げた街の空がこちら_(┐「ε_

受困香港

橙

留名

Lm

新post唔記得置頂返discord link

歡迎鄉民隨時加入

祕封組

爆埋紫媽啦 btw 有次差小小 最尾個秒比紫媽打中 紫BBA wesdarfcgtvbyhujnmikol,mujmhygtbfvcrdcxtgvyhujiklo;,.pmijuhntgfvcrdsxeczcctvgyhbujmikl,o.;p/kjmnhbvgdcfsxazf

有命剩

dwdfecdqxgykbgtiookjhresvgtxvgfucufvrkfucktsbtegjh

慘，個女嘅智商

符碌姐 同埋咲夜有多一個Bomb

HI

幻想鄉最強 智商呢啲野唔重要

有分cd link share

千年組

平均智商得⑨

兩個老太婆desfcrvcgbtvbh nynujmk,inhgbfdsaWDEFRGTHYUJKIL,M,UHG

最近好鬼多長髮吱吱吱

打錯字orz 有冇cd link share

我支持正版

屋企冇寶藏 引唔到佢 芝士得唔得 好想玩佢啲頭髮

東方fans 留名

有冇鄉民想食蕾米自製便當

B型血都煮到燶哂
不了

一齊消下暑

平時都食開劣食
冇所謂啦

食左係咪會比佢食返轉頭

等我幫你搽防曬

用我嘅獨家防曬配方

吱吱吱...

有老鼠

隻ze人偶好靚

老細上下都要一隻

push

お燐

貓車

吱吱吱吱吱吱吱!

請愛護動物

我會好好疼愛佢

清蘭

爆左永夜Hard 隻Game Crash 撚左冇Final A replay

秋天要到了

啱啱先過easy

加油 參考下我replay 點炸

好想買蕾米fumo

好想買fumo

蓮子

上堂啦

有玩STG巴打有咩過唔到都可以互相傾下
我過到既都可以比到replay

孝哥

妖精大戰爭

星蓮 地靈 同 紺珠hard ex

有冇人識 暁Records?

個人對Stack把聲冇咩feel

唔係我嗰type

個人認為佢把聲似Aimer 咁，幾好聽。
以前幾鍾意Liz Triangle，不過已經摺左

可以聽森羅
分身團
不過Liz Triangle主唱已經引退

lily-an啲歌到而家都仲聽緊

我都仲聽緊

去唔到例大祭。。。

天子小朋友

文文文文文文文

我o既美鈴啊啊啊啊啊啊 屌你

通販喎,仲未買好快啲補飛喇

あやややややややややや

推廣東方project既時間又到,有用開telegram既巴打有福了
之前LINE既sticker開放二次創作比東方project
結果有成四百幾套上左架
以下揀左啲大路+好駛好用+高質既sticker比大家任dl
dl完記住用多啲喇
都係個句,如果有LINE既話記得買正版支持啊

公式sticker (1+2彈)

IOSYS + A-One

合集1

合集2

合集3

合集4

妖夢only

合集+大妖精

天狗們+紺珠

文文only

cookie kiss

文文ho ball

文文
我會睇多啲文文H漫
btw telegram 冇friend

cookie
好少玩TG
不過有得收貼紙都好

クッキー系列呢個算唔算東方
其實一直存在爭議⋯
嘛，唔識既咪當佢東方sticker咁用囉

我都冇fd用tg

文文順便share埋tg group link?

如果譯錯派定膠先

今日開始正式從 少女フラクタル
離團

加入幽閉?

屌 竟然係咁

Fake哂

仲唸住話最後一次 不如飛轉去聽啦 好彩打風冇去到姐

欺騙我感情

冇人欺騙過你喎

みゃんみゃん同新會然

妖夢留名

歡迎

myonmyonmyon

再嘈就斬鳩你

咁惡嘅

我個名唔可以亂叫

斬幾多下好

斬10下先

炒bitcoin追夠數之後打算收集大量figure
紅魔鄉開始全作包晒
有冇人知道點先可以確保figure係真品?

上網睇圖

食完去見幽々子

Hi 本命係邊個

神…

> > >

原來ZUN神主

冇獎問答遊戲
請問呢到有幾多個Myon

其實上面特登測試吓大家,點知真係個個都記得神主冇人記得神子
神主係我最崇拜嘅偶像,係真正嘅IT專家
本命冇,鍾意嘅角色好多個

本來想講神綺
不過算啦

心心是我的

(馬後炮)係discord group 改左神子一段時間 有諗過係咪神子 仲以為會係神奈子

神奈子
唔記得咗

當時諗到 神子 > 神綺 > 神主

神主是神是生命是信仰

我係諗到神奈子 >
然後見到個 諗咗陣
跟住先諗到神主

異議あり！
SWK is GOD

【東方Future House】 Frozen Drop 「Alstroemeria Records」

【東方 Touhou Big Room】COMO【Alstroemeria Records】

【東方EDM】 Back Again 「Alstroemeria Records」

Tracy同ALR合作嘅arrangement好多都好正

青蛙子

すわすわ

suwasuwa

push 2.0

必必

泰必必

已入,等權限

sor啱啱醒

我全都要

係エリー呀

腳呀

Who

天宮みや

Call my name

叔叔不行了

唔好阻止我

之前post過
美里因健康問題引退
而家已經冇事錄返歌

乖乖地讓俾我就唔call fbi

咁call大小姐

兩個我要哂

佢地二十分之一都老過我

佢地:

對唔住唔好拉我

FBI 都阻止唔到我要

マリアリ

すわすわ

大小姐

我要買晒全部fumo

包埋ex喎

計埋PC-98

你銀包唔准你

買完魔理沙同suwako已經冇錢

冇fumo都冇錢

就嚟有

點解？
打劫？

打劫會場

我以為你話冇錢

做咩爆我大鑊 依家打劫會場冇望

依加買機票仲趕到去會場架

14980yen 美鈴成功買到

打劫你個美鈴

放馬過來

新人路過

PADIO
歡迎 上面有Discord Group
歡迎隨時加入

ZAWARUDO
歡迎

WRYYYYY!!

Yare Yare Daze~

你記唔記得咁耐以嚟你食咗幾多塊麪包？

ze

終於有itunes版了
但係海外都係unavailable的...

咁多首先1200羊，抵啦
幽閉個啲6首就1350羊

Aniplex.....廢課金不可避

好似話隻game會鎖區

Kirara Fa...

bam

課金手機驚 ？
神主唔係話過唔希望出現咩

永續

復興

神主話東方之所以有今日係因為自己對二創既極大寬容
即使自己唔做+唔鍾意做都唔可以以呢個理由去ban人地去做一隻二創手遊出黎
所以佢只會當呢隻手遊係二創驚去處理
至於東方商業化，其實晨早已經商業化左啦，老秋車站個商場又同東方聯動搞helloween搵真銀啦，入機鋪大把音驚都有海量既東方歌
只係商業化得黎又唔會抹殺同人魂呢個先係東方既精髓所在

神主好似對呢隻電話game幾睇好

神主之前話係傾向買斷制既二創驚
但係話集資或者課金驚好易有爭執所以唔太鍾意
不過都好多年前講既
諗法會變唔出奇

「集資」呢樣神主係直頭ban
有老外n年前想用kickstart黎整東方boardgame(實物)
都比神主ban左
因為kser淨係諗個計劃出黎
幾乎唔駛出咩成本有賺無蝕 神主覺得唔算同人
不過依家佢放比商業搞大型手遊我諗算係例外掛...
定係好似你話齋 諗法有變

btw 16年廠商個邊已經開始同神主傾
18年10月先放行,兩年期間唔知塞左幾多箱啤酒比神主呢

神主訪談話隻手機驚唔會係佢唔中意既type(課金)

紅魔鄉Hard Get

集氣推Bad Apple上第一

集氣
an機撚

推爆佢
an機撚+1

google music都有上架

Dance單曲第一位

感謝鄉民 齋睇唔買 提供lin

【討論】二創手遊-東方キャノンボール，ZUN的秋例大祭實境秀訪談轉譯

智慧手機是一個機會

北條（博麗神社例大祭主催，訪談主持人）：ZUN為什麼要在這個時間點出這麼一個遊戲。

伊東（索尼高層，ZUN的好友）：想出這個遊戲的是伊東，QuadroA和aniplex都是伊東在索尼找的友軍。正好aniplex在和SME進行合作，在2016年的夏天開始有了這個計畫。當時的時機非常好（因為深秘錄的PS4版剛好發售），所以商量了一段時間以後，就去跟ZUN商量。

ZUN：本來就有很多二創的手遊點子。這些人來找到我，我也有允許的想法。現在智慧手機作為一個新平臺，也逐漸成長，所以這次正好也有了這個提議，我就想做一個二次創作手遊。

北條：那麼ZUN是什麼時候意識到手遊這個平臺的呢。

ZUN：自從手遊開始火，我就開始關注了。我玩了很多手遊，也想如果是我來做手遊的話，會怎麼做。但是，自己來搞特別費事，所以我自己並沒有急著去做。以東方的規約來講，因為我沒做，所以二次創作也沒有被許可。從這個意義上講，這次正好是對手遊可以進行許可的一個機會。所以，今後可能會有各種公司出東方手遊。類似的事情其實動畫也是一樣的，當時因為企業作為二創來搞動畫是不可想像的事情，所以做動畫是必須要我以官方名義來做的，但是想到我能怎麼參與到動畫製作中，或者我能對作品造成什麼樣的影響。想到這些，我當時也沒有時間去做，也沒有寫動畫劇本的能力，所以我覺得東方沒有辦法動畫化。但是有了PlayDoujin以後，在和各種平臺合作的過程中，企業的二次創作這樣的事情，在東方的範圍內已經被大家所接受了。所以到了手遊這一步，我就覺得直接許可也沒有問題了。

...
...

紅魔鄉EX

玩GC聽到呢首幾正

新歌

又係台灣

香港例大祭

すわすわ

ZE

真係固定哂唔再考慮其他地方
定係好多好多台灣人去日本例大祭

夠鐘煲event喇

點解會有艦女人亂入既

因為個pr02 唔只得東方仲有艦娘同型月

係 正確嚟講個場係 東方 艦女人同type moon only

Alice

好似唔記得講
27號當日akiba hobby會去擺檔 到時我預計會有今次例大出現過嘅FUMO買

Akiba-Hobby秋葉原.中文ver
10 月 23 日 17:18 ·
各位香港的朋友你們好

本周六的SUNRISE CREATION in 香港2018

我們AKIBAHOBBY也會參加喔

本次的攤位會以東方的商品為主打

有我司的壓克力吊飾,掛軸,滑鼠墊以及友社GIFT的布偶

最新的天子,再販的人氣角色妖夢,幽幽子,文.....等

盡在我們AKIBAHOBBY的攤位唷

攤位位置為C7

再次宣傳活動資訊

SUNRISE CREATION in 香港2018
日期：2018年10月27日(星期六)
時間：11:00am - 5:00pm (停止入場時間: 4:30pm)
地點：九龍灣零碳天地

#東方project
#SUNRISECREATION
#AKIBAHOBBY
#香港的朋友我們來啦

冇講價錢 應該好貴

平時一隻幾錢左右
利申:窮撚

會場就3000-3500円一隻
不過akiba-hobby代理之後應該會貴啲
我估$300-350到 可能再貴啲

上Amazon買隻蕾米fumo返嚟啦

咁貴

為咗老婆
不過今次冇蕾米再販

貼一貼聽日販物List同schedule

咁啫係應該都要網上買
最多咪直接去日本買

支持你

精神上支持你

pushします

支持 為愛為老婆
雖然2手12000yen 美鈴買唔落 唔夠愛
買咗全新

件溶⑨tee 好可愛

好想買

二手老婆

買完 仲要買uv 燈

Elon Musk: im actually cat girl here’s selfie rn

Elon Musk is a bitch lol

cat girl

幽閉Tam 個檔多人到黐線
行都行唔到

啱啱發現有鄉民用唔到上面條discord link

小弟貼返條新嘅出嚟

嗰個位逼到傻L咗

非想天則比賽好過癮

秦こころ 比人sm

大部分比試都好強弱懸殊嘅

中間個幾場都唔差嘅 兩個都咁上下嘅『新手』

新手打老手

琴日event有好多fumo同好亂入

隻超巨型靈夢好可愛

萬聖節快樂

無毛

我愛蘿

我地偉大嘅Discord管理員紫BBA又隙間走咗條舊Invite lin

sorry

C95攤位數

TYPE-MOON 2072
アイドルマスター 1562
ラブライブ！ 418
東方Project 1265
艦これ 1336
刀剣乱舞 940
アズールレーン 250
ガルパン 274

算幾好

都ok啦
俾艦女人同唉媽搶咗啫

ZE posting

弾幕はパワーだぜ

聽Shibayan聽到痴咗線

Rumia大姐姐

今日係7號 #毎月七日はルーミアの日
NANOKAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

快啲食左我

好過癮

🍄

暫時戰利品
抖一抖再戰

Tissue 同postcard 任拎

Where?

文文新聞會之友@京都

文文新聞會

琴日係pocky日

有乜作品有八意永琳
同埋佢係咪好出名？

有輝夜嘅多數會出現例如東方永夜抄

老女人不了

btw 隻ost 好正

識食

睇刃牙見到佢差啲被原始人女女女

link 呢 有link先討論到

係酒店無野做，最好就掛啲戰利品出黎

射射射命丸文

射射射射射射射命丸文

我要哂

呢張仲要係r到個就收檔既繪師
買完佢本同人誌之後
免費拎佢張掛係度既宣傳poster
佢仲話你能夠欣賞我既拙作我好高興
我心諗，傻啦，我開心到暈左就真
對我黎講 係無價！

射射射射射射射射射命丸文文文文文文文文文

射射射射射射射射射射射射射

死圖

返屋企再貼圖

原來係連仔個野壞咗

大小姐

射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射

啱啱發現一隻同人Game幾正，不過好難玩

BTW，妖夢真係好鬼快，玩咗半粒鐘都過唔到

好想同佢一齊擠係個窄棺材一齊訓

排隊

頂 我到底玩咗啲乜

小愛

短裙大小姐

大小姐 覺大人

紅色くらげ @幻仙郷N11,12 @beni_kurage0304 [7:43 PM - 18 Nov 2018]

Stardust

やよい*まか @yayoimaka03 [12:46 AM - 18 Nov 2018]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
拘束ぬえさん

根黒＠冬コミ２日目リ-55b @nekurodayo [8:24 PM - 18 Nov 2018]
魔理沙ちゃん(*´з`)

有人開post唔知有心定冇意咁post埋打東方影片,仲要有廣東話旁白,可能真係佢本人

點解神主畫風同猿生畫風都係硬膠公仔人，但點解神主可以愈畫愈紅?

我冇野好講

假膠post

可能係犧牲自己幫東方爭取注目度

真係假膠

Cls

仆街唔小心又返咗去食藥味催淚彈

wa chicken sausage ng sick see...

去ex搵

Happy Birthday, Remilia

Stop it get some help

壽命論

一個壽命論
一個食人肉
藥味

一係壽命
一係食人
有邊本兩樣都冇

吱吱吱!

あたい 最強

Alice At Last 🦃 @ArisuAtLast [12:54 AM - 23 Nov 2018]

Happy Thanksgiving!

Yumemey 🍓 @Yumemimeme [10:15 AM - 11 Nov 2018]

A pair of divine beasts

Yumemey 🍓 @Yumemimeme [9:51 AM - 1 Nov 2018]

FumoFumo Sekibanki appeared!

#ふもふも改造

可以分期買既fumo

轉頭食個宵夜貼圖

jm9

疼弓

要換wallpaper了

☯️前略 ☯️メイルさん @mail_gell [9:56 PM - 25 Nov 2018]
わんどろ天子&こいし。
一発ネタ「かなめこいし」
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

天人問號

湊ゆき @ZIL4NDE [6:28 PM - 26 Nov 2018]
アリスinカフェ

巫女 🍁 @miko030751 [9:51 PM - 25 Nov 2018]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負

新人留名

我最近冇玩彈幕咁濟

爆左天空璋未先 唔爆隱岐奈開你後門

extra同lunatic都爆晒

有幾勁啫
狂撳c就贏
神靈廟仲難過天空璋
不過真心勁好玩嘅

剩係爆哂正作啲normal 想爆天空璋同神靈廟hard 到幽幽子第4張符已經miss天空璋比條蟲屈死 你用邊隻角爆天空璋

夏副機
cccb基礎上可以一面可以輕鬆過

我係次次企佢上面放c 再縮上去但係成日比佢打中 用開秋 隱岐奈夏同秋最尾張符好似好難

其實夏可以拆開幾次用真係好掂
利申打親都用夏

夏成把散彈 太遠打冇咩傷 唔太識用 貪秋天會跟實我 不過之前打normal 係 用冬天

魔理沙加冬
彈幕就是力量

明明就係laser黎

係好多粒彈幕組成嘅illusion laser

條laser穿唔到怪既

秋太難控制

星蓮船之後都冇左
冇埋右

啱 撞到怪佢唔死就你死

點都好過地靈殿條laser

你唔夠愛

佢唔愛我 唔比我簡佢

紅色くらげ @次は紅ひろ @beni_kurage0304 [8:30 PM - 29 Nov 2018]
寝起きのレミリアちゃん

根黒＠冬コミ２日目リ-55b @nekurodayo [10:18 PM - 28 Nov 2018]
魔理沙ちゃん('ω') #いいニーハイの日

葉担 @pqndidi [7:27 PM - 28 Nov 2018]
#東方project
ヘッドドレス🎀

minusT @tauminust [9:53 PM - 27 Nov 2018]
レミリア

大小姐 我要

天空璋lunatic 5~6面點打
狂禁C同B都過唔到
想睇片

定係你係奈那巴打?

個個都咁勁 我對眼綠過パルスィ 好嫉妒啊 我都要爆lunatic (不過爆左hard 同 extra 先 睇黎有排先有機會 )

聽唔出原曲咁滯
btw 渡る者の途絶えた橋真係東方入面最underrated嘅道中曲

好嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒

原來要配MV聽
唔怪之得就咁聽CD有d位怪怪地

ﾀｺﾁｬﾝｱ･ﾗ･ﾓｰﾄﾞ @noct_act [4:53 PM - 1 Dec 2018]
『今日も来てくれたんだ』

60枚 @60mai [9:54 PM - 1 Dec 2018]
なでなでレミリア

where is威嚴

sakusyo 日曜東ラ-19a @Hentaikoku [4:20 PM - 1 Dec 2018]
あんよフランちゃん

Yumemey 🍓 @Yumemimeme [11:29 AM - 29 Nov 2018]
Sekibanki wants to be a tank!

Alice At Last @ArisuAtLast [9:57 AM - 29 Nov 2018]
💛

おチルノ ❄ @calinkolin [4:24 PM - 29 Nov 2018]
＼まじで／
カード使いすぎて止まっちゃったわ💦

まあ、上限低めに設定しているせいだけど💦

とりあえず、資金かき集めて全額返済完了💰

おそるべし！！
チルノクレジットカード💳

使い過ぎ・・・反省しまーす😂

#チルチル劇場

⑨⑨⑨⑨⑨⑨⑨⑨⑨⑨⑨⑨⑨⑨⑨⑨⑨⑨⑨⑨

腳

靈夢好有女人味 對眼好誘人

射了

blue reimu

隻腳

天空璋Hard 好難 4條命入Stage 5 2條入Stage 6
打到我冇哂信心 好彩過到

爸爸

長腿大小姐

摩多羅隱岐奈仲爆左天空璋Lunatic
我對眼綠過パルスィ
好嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒啊
我要追上佢

我爆晒easy

我爆哂demo嘅easy得唔得

摩多羅隱岐奈佢爆哂全部lunatic啦

握手

好嫉妒

點解無人提起
東方下年出第一隻官方認證嘅手機game

好似有講過
係咪上一個post

quote多次
神主方面係有講過下對隻驚有咩睇法

東方要火

一醉解千愁

靈夢窮到賣廣告 仲唔快啲比十萬佢

今次地靈殿啲圖好高汁

好熟口面

btw 咩黎

Chunithm

阿燐對波

依張好撚癲

兩個加埋成千歲啦

係995歲
紫媽就成千歲 成萬歲
sxaxwxwcfegvtbtjyjul

錯
紫媽係17歲又46238fgthfyffrfedswaQ zdeFRGTYHJUHTFRFFEDSWAWDEFRGTYHFRF

突然醒起最近都少玩咗好多
等緊真珠島

好嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒嫉妒

原neta

きょたろう @kyotaro1212 [9:28 PM - 30 Nov 2018]
七色魔女参加します
気分を変えてギャルゲ塗り

鍋島ﾃﾂﾋﾛ@C95（日）ﾒ38a @n_shima [9:17 PM - 28 Nov 2018]
sanae

葉担 @pqndidi [12:36 PM - 2 Dec 2018]
#東方Project
魔理沙ちゃん🌟

しろもる @SRMRJS [7:42 PM - 2 Dec 2018]
ひなちゃん

くまもと @skmmt3 [10:19 PM - 2 Dec 2018]
ルーミアバーガー！

🍎いっさナルシス 🍏C95/②メ25a @issa0lin5 [9:30 AM - 3 Dec 2018]
きりさめまりさ
photo by miさん(@mi84toki2 )

あすとら @anterdel [7:00 PM - 4 Dec 2018]
#今まで描いた中で一番しっくりきたネタ絵を晒せ

音割れ妖夢

想屌

cos 住啪

清識波

又要打丁了

戀戀

同佢地玩3p會係咩感受

俾戀戀用刀插屎眼

一定係覺BB讀你心
知哂你啲死穴
同你重點攻擊

戀戀一路拎把刀插你R18g 你
覺讀你心 覺:覺得爽仲想喊停
跟住拎第把刀插你

永琳喂我食蓬萊藥
抽條腸出黎慢慢食我 喂埋我食
射啲聖水落我對眼同口到
日日奶落去
日日比空爆落個口到
咁我就變左佢地身體既一部分
但係又唔死得
遲啲生返啲身體內臟出黎

剩低用唔著既貓車拎去慢慢用

巴打係咪睇得多病矯輝夜x抖m妹紅

唔睇r18g 呢啲都冇睇過

有冇介紹

聖誕必

紅必

ファルケン＠ @YutoZin [10:00 PM - 15 Dec 2018]
#深夜の真剣お絵描き60分一本勝負
2Pこころ＾＾

もねてぃ◎2日目東リ-29b @monety1285 [9:04 AM - 13 Dec 2018]
妖々夢咲夜さん～

梅まろ @umeboshimaro [8:43 PM - 9 Dec 2018]
冬こいしぃ

もねてぃ啲畫風好正
好想同咲夜做愛

好撚靚

大醬

C95去買咩好
東方幾千攤 :(

Shibayan又唔出新碟
Alstroemeria又未有消息
C95之後sem break旅行去行轉睇下有咩入手算

多謝 Discord 巴打 @松田 千秋 分享
第一次幫手resend 可能會有甩漏

紫妹

紫媽 fedrgthyjnubgnbbffdssazfegrthyjukygfff

紫媽BBA 老太婆 d sk Fiiuifisjdkdbfhekdjfioweiduogir
紫妹好可愛好想要

畫風有d似香港某大手
btw
喱個我

RG兩個咲夜幾靚女

替身嗰到好好笑

上次零碳都見過佢地
佢地d對白好正

今日RG又有fumo聚
IKEA早餐團

劇場應援團

又擺壇

有冇人見到個妹紅coser
擔住口煙好正

仲有

過左咁多年仲見到呢張圖

由高登睇到而家

死都唔J BBA紫媽
frgthyjuk,imhngbfdsazfegrthyjukhigfdsecr
紫妹妹好正

聖誕快樂

頭先開推見到呢張都想打丁

身寸火暴

鈴仙世界第一

試連仔bam掣

打完J好上路

妹紅型到

圖呢?

禾老師

sensei

點專心上堂

RG有冇人出慧音? 想睇相

有呀 食完飯我一次過搵下cosplayer相

由於唔係全部coser都有專業攝影師幫手
所以小弟唯有用住個人頁啲自拍認下人

幻想人形劇場大合照

Sakuya-san and everyone

cos妹紅嗰位大佬
同姆Q

屌做乜鳩

老師

HEADSHOT

好想比老師Headshot
唔知我頂唔頂到一下

Caved!!!!

打左咁耐 終於爆到
RG完左之後打左幾日

打咗幾日

其實加埋好似得幾個鐘真係打

Demetori

美國妖精

兩個鐘打頭4 Stages
兩個鐘打Stage 5 同6

依家先發現有東方post lm

下次event諗緊出戀戀定幽幽子

後生>老

上堂再貼twitter圖

マリアリ

東方人氣投票

又到一年一度嘅投票

下星期六24:00就開始投票喇
請大家投射命丸文 文文一票

幫必必拉票
是心動的感覺

レミ レミ

威嚴

絕對防禦

美國妖精好難

hard

幻覺黎
Easy 黎

世界級

好撚epic

老老實實，聽咗咁多唔同風格/版本 Bad Apple咁多年，有啲悶悶地

今次呢個re-arrange 真係跪一百次都唔夠
原汁原味都可以咁震撼

唔只Bad Apple 好多聽得多都會覺得冇乜新意
尤其係人氣比較高嗰幾首
始終個旋律已經熟哂
仲可以arrange到新意出嚟真係好掂

btw近排亦因為咁去咗揾game以外嘅arrange

UN Owen, Bad Apple改到爛晒

最期待都係Demetori將聽到爛嘅原曲再次賦予生命

舊曲定新曲都可以改得好正

なのかー

之前有thousand leaves

loop緊第三日

好開心可以重拾第一次聽Bad Apple嗰種感覺，好epic好感動

Bad Apple以外嘅經典，仲有冇咩arrange可以再比返嗰種記憶猶新嘅感覺我

hi

成班都咁有錢買fumo

我窮JJ嚟

聽講你有兩隻喎

我一隻都冇
你地班有錢人有魔理沙同心心

攞fumo掉死你

之前twitter見到隻自製蠻奇fumo
個頭可以分開勁q

快啲拎fumo同錢扔我

冇fumo
你有大小姐fumo我就揾錢掉你

r18g

你就18g
你全家都18g

驚已報

LM

查看 @crerp 的推文：

大小姐

威嚴滿滿

唔好以為有粒士多啤梨
我地就唔知個杯係人血黎

呢度講唔講得Yukkuri

ゆっくりしていってね！！！

使唔使拖你入R18G治療中心

話說呢到有冇人有玩DD娃？

くそにんげんさんはあまあまくれるんだよ

冇錢玩

最近諗住自組多隻魔理沙，想問下關於衣服訂造嘅問題

巴打知唔知而家睇YUKKURI漢化漫畫要去邊?
係咪得返百度?
成幾年冇接觸過, 發現K3果YUKKURI版已經冇人用

想睇沙沙

依加好似都好難搵到翻譯yukkuri漫畫
啱啱睇咗睇 英文翻譯啲網都唔見晒

大醬

沙沙

好想瘋狂乳交

好大的大醬

依加淨係整咗個頭同帽，wig呀眼呀乜都未訂
頂帽我自己手作整 麻麻地

沙沙
記得之前貼過個魔理沙fumo加隻娃娃

乳交呢啲粗重野等我黎做
你地Handle唔到

呢隻有諗過買 日拍65000円有全新
但嫌佢個妝唔夠精緻

做乜嘢

what the fuck

心心

好想奶佢隻腳

自語 @SpeakToSelf [1:09 AM - 20 Jan 2019]
「發起彈幕勝負的魔理沙&紫」

靈<-感覺到了對方只是想捉弄自己
紫<-輸贏其實無所謂
魔<-如果贏了的話就若無其事的要求膝枕
愛<-隱約知道對方的目的

本來只是要練圖，不知不覺就越畫越起勁了。第二次畫紫媽，好難畫.....(´･ω･`)

ダメたぜ～

大家記住攞$4000去買fumo呀

買爆

是但啦
總之唔駛落香港到啦

課金俾大和國

大醬好大

我要晒
你兩個唔好阻住晒

隻揪

魔理沙都好大

我先唔會驚你地

大家唔好爭
我要埋魔理沙

好想同魔理沙瘋狂做愛

巨乳大醬都係我嘅

全部都係我既
包括你地幾個

記得投寶貴既一票比サグメ

サグメ：今年一定冇人投我

サグメ：頭三名一定冇我份

sor真係冇
先估靈夢魔理沙芙蘭

集氣幫沙沙攞第一

必必一押し

人妖部門
秦 こころ（一押し）
霧雨 魔理沙
アリス・マーガトロイド
魅魔
射命丸 文
ルーミア
永江 衣玖

音楽部門
春色小径 ～ Colorful Path（一押し）
メイガスナイト
プラスチックマインド
人形裁判 ～ 人の形弄びし少女
亡失のエモーション
紅楼 ～ Eastern Dream...
オリエンタルダークフライト
the Grimoire of Alice
Complete Darkness
東の国の眠らない夜

作品部門
東方香霖堂（一押し）
東方儚月抄
東方鈴奈庵
東方非想天則
妖精大戦争

17歲小妹妹寫咗份東方人氣投票教學
唔識日文都可以投自己心目中最佳女演員架

3分鐘爆速參加東方Project人氣投票教學

レミ

大小姐今天也是威嚴滿滿

Hey Mister

爆埋神靈廟EX
咁多隻最唔鍾意玩神靈廟
次次都會突然打得好差

投票.1（一押し） 小野塚 小町
小町だいしゅきーーーー
投票.2 博麗 霊夢
霊夢ち
投票.3 霧雨 魔理沙
まりさん
投票.4 魂魄 妖夢
よおおおおおむ
投票.5 四季映姫・ヤマザナドゥ
映姫さま！m(。≧д≦。）ｍ
投票.6 秦 こころ
かわョ
投票.7 チルノ
バカｗｗかわいいいいい

投票.1（一押し） 六十年目の東方裁判 ～ Fate of Sixty Years
投票.2 ピュアヒューリーズ ～ 心の在処
投票.3 天空の花の都
投票.4 旧地獄街道を行く
投票.5 小さな欲望の星空
投票.6 衛星トリフネ
投票.7 永遠の三日天下
投票.8 53ミニッツの青い海
投票.9 法界の火
投票.10 明日ハレの日、ケの昨日

投票.1（一押し） 東方花映塚
投票.2 鳥船遺跡
投票.3 卯酉東海道
投票.4 伊弉諾物質
投票.5 東方紺珠伝

アンケート部門 投完都覺得自己廚

YOOOOOOOOOOOOOOOOMU

myonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyonmyon

全制霸未

未
神靈廟打Hard 打到想死
難勁多倍

博麗神社的巫女「博麗靈夢」終於登場！
出自「上海愛麗絲幻樂團」製作的超人氣遊戲《東方Project》，「博麗靈夢」以大尺寸登場。由原型師ひろし（桜前線）將充滿An2A筆觸魅力的插圖，製成極具分量的立體模型！純真的表情與健美的肉體造型，還有那大膽飄逸的鮮豔巫女服裝，敬請從各種角度欣賞這款充滿魄力的模型吧！

1/4呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
仲長過我部PS4

條腿好正

買

奶撚爆

30000yen有找

呢位哥哥仔cover Demetori嘅歌彈得好撚正

係幾掂
講起Demetori我覺得最正都係呢首

最後一日

妖夢

幻想鄉嘅各位新年快樂

點整

今日PR03又有成班痴線佬

TAMさん！(偽)

第一次嘉頓雜餅only event

完場前最後一張

今日我地檔野喺A7 - 炮火後TEAFUMO TIME

有冇鄉民嚟咗望到我地

嘉頓雜餅
食到想死

你話好好食架喎

我冇講過

覺

訓覺

想訓多啲古明地覺
但係又想操多啲秦心

秦心不用你操心

得，咁交俾我

好想訓多啲古明地覺
操多啲秦心
插沙沙da✩ze
插椛
飲橙汁 西瓜汁 水蜜汁
順便射 命丸文

發你個靈夢啦

重有啪秋莉

點只發靈夢咁簡單
我仲要發妖夢
同埋發個靚夢月同夢子

上 白澤慧音
吹 東風谷早苗
飲水 橋帕露西
白蓮花
學打 堀川雷 鼓
發夢美

啪秋莉

あややややややや

あややややややや
射射射命丸文

射あ

reddit又有人鞭屍

Even the best soldier bow down to the strongest

好想比佢踩住我個頭

射射射射命丸文
發博麗靈夢
後面仲有個戀戀

差啲睇漏戀戀

藍sama

我有罪

#metoo

地方的巫女需要賽錢

錢我大把

快啲罰我

too small
btw bam

摩牙

好想比大小姐插穿我個屎忽

聽講聽日有風神錄cos團
不過小妹唔得閒去

咁禾去先

記得影相開心Share

g chi

個早苗幾靚

[img]圖片網址[/img]

@水瀬いのり

係咪呢個早苗

more

天子都唔錯

天子天子天子
more

好想同呢個早苗做愛

有冇風神錄cos團相
定剩係得早苗

邊個叫你唔去

D2 去左拎file同試玩東方game D3先冇去
點知D2早走搞到Miss左好多野 早知留耐啲
依家我好後悔

青蛙子
好想比佢用條脷探肛

露米婭都好大

太大

你唔要我要

邊有人嫌佢大㗎

野外開個黑洞
之後...

新手留名

你哋覺唔覺自己毒?

其他唔講
淨係中意東方唔會覺得自己毒
首先你定義下咩叫毒先

掂過梅蒂欣

試永琳新藥

覺
毒到出汁

third eye is watching you

覺is watching you
我想訓覺

55ok

ありえないわ

你喊乜

畀你笑鳩我哋毒咪喊囉

我以前都好毒架
慢慢就走左出嚟

滿足於做毒撚
唔想走出嚟唔得㗎咩

幾時四

係因為唔識同人溝通所以覺得自己毒？

覺得自己cringy同著衫唔好睇

婆爆

oof
係咪成日唔小心做話題終結者

幹你娘滾開
去去全婆走

太介意人地

戀戀老婆

有無人玩過？好似幾正

買左未玩

幾好玩
9/10

之前玩到姆Q嗰到就冇後續
不過好似幾日前更新咗 可以打大小姐

連登東方Project幻想鄉鄉民討論區 四

新post